［認真］有冇巴絲有濕疹？

小弟上年開始有濕疹 原因我都唔知
未算話好嚴重 但足以令我覺得好撚煩
仲要生係塊面到 睇左醫生
醫生比左藥膏我搽 搽完只係舒緩效果
完全冇好過

請教下各位巴絲點樣處理濕疹既問題

岩岩開錯手機台 重開

開喺吹水台有用咩.....
唉 啱啱先r到成地碎碎

我都唔知可以開咩台

濕水果下痛撚到

聽講針灸可以斷尾
利申：冇生，上網聽返黎

睇黎都係得番中醫可以醫到

同腸道都好有關係，補充益生菌啦！

好享受痛果下

我真係頂唔順果下

頂佢個肺 而家又紅又腫
唔搞佢都那那地
好想死

有無圖？想睇下

利伸慶幸無濕疹 但生暗瘡爛面